大學選科一問

代友po
啱啱收到成績，開心到CLS，比預期高唔少，再一次證明我係幾咁負碌。
所以各位師兄對選科有咩好推介?

利申﹕
無家底 毒撚一條
原本頭三揀咗中大、港大精算同埋港大工程。
對醫療科無咩興趣，因為責任感有啲大。

此po已完
各位請善用不推文

樓主玩嘢咩

改圖改好啲啦 執漏英文speaking...

今年有speking個分
改你老母

樓主應該係標題講明係高分

咁我真係唔知揀咩科
科科都收我

出面咁多專科post係咁吹 你唔意專科？

借個靚位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
有關報導：

對engine有興趣
但係呢個分入好似好浪費

其實冇浪唔浪費呢個問題 最緊要啱自己興趣能力
分只係入場卷 入到唔代表讀到
如果你有留意cu engine 半年前嘅風波 其實好多人讀唔到 而且年中好多人quit
當你入到自己好有興趣嘅科 又讀得輕鬆 可以一邊讀一邊享受大學生活 又年年攞獎學金 最後first hon畢業入到大公司 你就明我點解咁講

Btw 個人推薦Cu Hku

咪讀精算
why not data science?

hku science

屌你咩